[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1376)

Thx

13秒 慢到

Slow

fast

推post.
冇力了....

slow

係咪有人派10 個5000？

派Me了

面皮有幾厚先可以做到咁

messi做餅就好，一定好飽肚

前幾日有人叫佢連user id post 馬會ac,即刻潛水。過左幾日上來引戰，即刻有userid+ 馬會ac。睇來係有備而戰

正氣友誼波
04fg

自己id 都寫錯

八點場波點睇

又學界波

一訓醒兩場都比人cup

以後除左日職再買即場斬手指之外,美職再買盤都要斬手指

芝士幫我抽

又雀仔聲

電視無得播咪搵link囉

希望幫到大家

04 贏1-0 2-0

對左

我問點睇，唔係邊到睇

用眼睛

屌你依啲人真係好柒，係要衝出黎，我問點睇姐係對場波有咩意見，用你老母個屎眼睇咩

半客全和！

早晨
岩岩訓醒

30蚊第二口 推半大

大家交流下都要罵人的屋企人

剛見到。好奇一問。美斯巴自拍 for what ?

一陣場波0：0

話你聽佢唔識字

甘 funny ?

0:0我有得啪啪啪全黑巴

定佢想講 A picture is worth a thousand words

李寶利同我出來，今晚食物野！

半細全細？

食營多，留返d錢聽日買烏龜

5July18
FC洛杉磯 盤 ✅
布魯日 2.5/3s ✅
FC 達拉斯 11.5s ❎
皇家鹽湖城 盤 ✅
華盛頓聯隊 盤 ✅

買完肯薩斯先見到你出羅湖城

8點個場出唔出心水？？

撚起今朝都可以輸錢真係想jump

有料未

未必真係無既

味千

有殺無賠

主客 客主 睇波算

打心態

咁有錢食味千既 ，好豐富

$40炸 唔貴

單雙巴今次買咁大？，多數見你幾k-1k到
Btw 好耐冇見

聽日又想食，今晚食住茶記先

琴日中左金澤 可以大注啲
但連豬兩口了

你份糧先40k,你直接買33k
Gun

單雙之鬼又轟

跟左1k 大船出

2000
客勝 全場 半場

修仔第一隊入球

半主

星期六又有天狼星

半大1.00000000000000000000%
唔中搵我

對家

陣都冇得睇 點買

3

30112675

40k，買咩都得啦

豬了不要jer me

半和jump

Starting XI to face @SouthamptonFC:

Fährmann, Mckennie, Uth, Bentaleb, Konoplyanka, Baba, Kehrer, Teuchert, Kübler, Wiemann, Goller.

上海個場地點
係咪好似布魯日咁

差好遠 正常球場黎

uth

入球總數 5
重心

買左一百2:0波蛋，想撕飛

呢場9買.

今晚10 點，單雙post正式光復

岩岩訓醒 好似錯過左啲野

用50蚊跟下先 希望不要撘沉你船

04弱陣

大波派錢？

力頂細球

All black 巴有無水 唔知點解無左你個爐

半大

好難講 琴日場布魯日

支持

2.5s

x2

今日 回血日

2:3波蛋

lm

修fg

半大開埋2.5

半場1-0

4567各50蚊

客和

冇人買主?

2.5S

半和

跟唔到

有冇LINK睇

04出咩人

買唔切

見識少 依家先知

屌記錯以為今晚法國

無限換人 換曬成隊都得

力頂細波

冇波玩到一場咁既閪波都重心

開左波未？

賭少場算

未

琴晚都tip 細好似

似0:0完

羅巴 好掛住你啲角

半和好似好穩

力頂細波 冰封

365唔見既

cfu

無開

唔好響呀

條link 睇唔到

差D入波

門前飛機

個旁述幾好笑

連羅巴都番埋黎

邊隊

假撚到

ON9...修咸頓 門前唔入..

好得人驚睇直播

笑死 兩邊都咁

空龍唔入

痴線,咁都唔入

2隊

同我入爆佢

唔敢睇

兩隊都差d入

假波 365都唔開

2球必入咁制

修單刀腳軟

入波未

單雙靠估

你好

力頂 射飛機 神龍上身

大波已死

成班戲子

有冇人有lin

合力頂實

細細個開始睇你買波

大波落重飛撚鳩賭仔

Lin

dllm 成班唔入波咪撚踢！！！

笑撚..好假....
唔好睇了 盞自己痴線

Hi

呢條先係

我無名小卒一名 我都好耐無上過黎波po

咁踢法唔知個屎忽頂唔頂到90分鐘

幾多分鐘？

半大已死

想g

一棍打暈我

8min

半大已死，大波已死

友誼波入咁多做乜

D埋門射波,.弱智都識入喎,屌佢老未扮野?

力頂球細

唔入波兩隊送晒去北韓啦

半細全細

Cfu

又差小小

差D入..

最好一球都唔好入

互入啦仆街

唔入就最好啦

嚇撚死咁樣柱邊

Find me

邊度有報分

五五波定禁屌緊

連登最快， 連邊隊有攻勢都知

我迷失在這場假波遊戲

夠膽試下唔撚入

頂住呀 2.5s練心

球探壞咗，唔識響

客禁打主？

修仔入未

中立場

一係唔入一係修仔入

04 ON99,咁都唔射,BTW 屈左角球

贏埋唔夠睇醫生

修仔比人禁住屌

假波 不看了

賭呢啲波仲好玩過世盃前啲友賽

支那搞既

係 好好笑

買左fg,有波入未

04 可以再假d

講真 起碼要2-0啦而加

紅幾件啦喂 反正友誼波

Jump乜q

友誼波緊係唔入波免傷和氣

半客jump先

❤️

04禁屌修仔

半主jump

頂撚住呀 唔理佢幾假

客入未

禁屌要入先得架

15m

1-0

Goal 04

Wtf?

比多幾粒

個龍都好似唔想接波, 任入MODE

高路比恩卡

半場咪再入

GOAL

半主plz

修咸頓強陣都輸 降班啦

終於入

要針了

屌又話修仔fg既

收到瘋強國要入球show

睇連登直播仲好睇

主客劇本

要反cup了

半大號半沉

修仔想射世界波但7撚左

有冇睇直播既巴打講一講客隊有冇攻勢

04

認真就3-0左
修條防線廢到喊

咁快入 細波頂唔住了

連登睇呢場波既人應該多過現場觀眾

俾多球

垃圾

起得一兩腳,仍然比04禁屌 控球率04好高

半大Cashed

請參考琴日布魯日

屌你

星蛇

04 好快入 第二球

點解我會買修仔

雙數啊...入多球

主和呀屌

高蛇

琴日果場無咁入肉 呢場睇到心臟病

船仔入水

2-0

咁算了 skip左佢

岩岩抵唔住買左兩場野雞先豬完

報假分死全家

半大全大gel定頭收錢

半場前有冇

1.9k--> 入多4k -->2.5k客fg --->主fg -->2.4k

企鵝直播都幾萬人睇緊架

半場追和啦

仆街，友誼波都有人gel 頭

-0.6k

後防澳職咁
唔mark人
交波都交失

禁區外射門射中人反彈,果球都幾撚大力下...

2.5s準備爆

港超lv

傳比球證

屌修咸咁快被入

9898

馬會cashed

仲有一注大波1.4k 生生性性唔該

半和快

半細cashed

冰封入球！！！

上次籃球賓賓對澳洲打交果場先好睇
買澳洲既一路係度叫繼續打
買賓賓既一直叫腰斬

修仔自己友KICK低自己友

半主cashed

Yes

主和呀

04可否入4球

快入呀修仔

希望遲d 有賽豬玩

是撚但一邊半場前入多粒先啦

又話04弱陣 轉左買修

修仔D傳波好屎,成日傳左比04

Impossible half small cashed

買完半大買唔切主-主
生性入多粒

696強陣

入球單 04 頂唔頂到

半大-1

巫蛇快歸位 你係我地fg指南

中伏

5-0

準備1-1

細波巴打 半1 ：0全1:0

紅衫人係中場勁少人 傳都唔知傳比邊個

修仔終於1角

絕對支持 佢地可唔可以hea番d

屌原來買錯咗客 修仔快入

無啲把握力

求下半和啦

How to find you

半大已死 不看了

虛火黎架姐 唔好嚇自己

半主半細plz

半大全大未

半大未

修仔射地波做乜撚,比龍輕鬆接手.哂機會

有一次好似輸到上腦
一開始買左主隊讓
轉過頭又買左客隊受讓

一場垃圾波又唔係有即場駛唔駛叫得咁慶高彩烈

主和 客和 大波

冇波賭嗎

友誼賽應該開下盤

真係要抖抖啦

揾我做咩

Welcome

gay

頭場半大jump

半大只需_

冇得買即場

借左三間財仔屙煙 叫唔叫得呀

頂住半細全細

出年

無問題啦 友誼波

Lm

一人半場一粒

半主撐住

準備換人FEEL

馬仔執返少少離場算,波仔心水真係暫時唔出啦,自己再提升返命中先

頂住半場

支持巫巴

開半大先啦

星期日仲有無心水 想跟

1-1

買左咩

假分

巫巴修fg

唔入波咪攞波啦

成日報假分既人為乜

影撚衰雲爺爺個名

已封鎖

求半和

頂住

頂住呀 主和

入球數 5 6 7

唔好半1全1

修仔下季買對家 廢9到

半1全2 啦
殺半大全大

力頂

殺埋你

真係好撚HEA

熱身姐

04傳波咁撚屎架..

半和已死

等你熄燈回歸

咁都唔拎波

巴打 唔洗驚

友賽買細波

我半大苦主 預左啦

巳經見到佢地既實力

同路

幾比幾

同路 識波

Show Blocked User - 雲加阿仙奴

好似布魯日咁比人反杯

修仔條後防

打份工姐 仲要我OT

以為你叫我搵你

馬會通緝犯條喪家狗有無過到黎？

屌比04龍 防到粒波,唔係就1-1

YES 絕殺半和

史浩克零四(中) vs 修咸頓
球會友誼 2018-07-05 20:00 星期四
1上半0

1:1

goallllll

屌

1-1 絕殺半大

屌 頂撚住

鳩

6場半大

做咩。

和和氣氣完半場

頂撚住

比多粒

咁又唔同講法

半大手足 起歌

Redmond 半大

又半大

半細gg

修仔條性感後防頂撚住

半大將倍

jump了

半大全大

整多粒

係中國踢,中國場唔興細波架

主和客和無埋

都說了
今天
是
半大日

2:0波蛋壯撕飛

盲買半大發左了
點解唔信邪

半大全細！！！

主勝針了

修仔入先咪幾好

早買2.6 尾水 2.33

和主

智巴旺撚到 收唔收契弟

屌你 半主都針

btw 多謝智巴比勇氣我買半大

屌半大輕鬆

有，但轉左分身

唉 衰貪心 見主fg得1.83 貪左主勝2.25 又要叫成場
買1.83穩穩陣陣咪好

屌 唔知今晚有波賭

入多粒先慶祝

04一開頭果射門,唔踢高波一早2-1

一齊贏

屌到補時都輕鬆

半場未

差3粒

求半2全2

買左半主

想幫智巴含

FAT FAT

04 有下直線勁靚 明明禁區頂外射得條友走去轉身交波
好撚on9

一樣 諗住GEL頭 沖個涼返黎

半大 黨員復活

有冇智巴channel

琴日半細買半大
今日半大買半細

in 左fg修仔

冇睇到幾比幾

同巴打鬥燈輸左了

針乜鳩

Jump 頭幾十分鐘波皮都拎唔到

不賭便是羊

一分鐘都頂唔住

我個2:3波蛋

叫咩名？

開頭修單刀 比人護空龍成功

頂唔住了2.5s手足

頂得住！！

見到兩隊都無咁攻就知出事

半場幾比幾

輸埋全大嘅話户口得返50

呢家好似叫咩繼續追擊傻西俊，個個正水/燈水post都見條傻鳩jer鳩人，講野口吻同條通緝狗一樣

1 1

Thanks!

我個主客 主和
咁都頂唔到

原來係聽晚

原本都係諗緊係咪佢，search到佢之前條betting gor隻狗就100%confirmed

半大全細

狗改不了食屎
依隻喪家狗無家可歸好撚陰功

一分鐘都捱唔到

屎眼比人中出緊

依排黑到

買50蚊半主都要豬 黑閪到

同收規華有得揮

SLOW

希望一陣3:1 3:2

戒賭啦
利申戶口今日又多3k

佢呢家間唔中會上下來jer鳩人 ，連200$ 買盤既錢都冇話連中8條飛，佢應該長期mon post ,學資狗完sem好得閒

拿子日日jer 9me

cashed

半和2.1一定開得出

你地友賽買咁大做乜...

希望陣間主隊贏一球 2:1 3:2 4:3

我屌 今日旺撚到

希望 唔想戒賭

隻畜生連生活費都要靠借

邊個係收規華 ，但呢家比我發現左我之後，可能又轉分身

做乜咁睇唔開ALL IN 友誼賽

04係紅定白?

04贏啦好嗎

差啲

啊冇野

全細可以？

單刀唔入...

全大差1球

個名咩事？！

甲府全大2.5得1.8 半大得2.8 仆佢個街 狗會

04差D又入

1-2

no

星期六日有韓職

一定要全細

反CUP

我買個時得1.65 你有咁高好好了

細波手足齊jump

大波收錢

其實佢之前講野jer人，都on9。輸波就奶俊仔燈，又屌咩俊仔屋企人，笑4我。我唔得閒搵番d record cap圖

Boom

屌你老母 閪波

針針針

全大cashed

修仔條友帶到尾

半大全大CASHEDDDDDDDD

反cup

入多幾粒 4567

567都收錢 快入

西波

主反cup未

智巴呢期旺

似和波

點解支那鬼係咁叫04加油

入球單頂實！

取消關注

我都覺

修仔反擊幾勁

好彩無玩唔係輸埋

可以唔洗再留意

半大全大收錢

主隊反攻

主勝黨撐住

低水買，蝕了

友誼賽 1:1未算囉 屌你

淨係買咗20$ 和-主

早水買1.85 爽4

屌你唔好1:2完呀 一係同我入多幾球無咁嬲

友賽唔入波 幾時入

迫害

又針

22

你就好 我1.65

狗會宣佈今日係大波紀念日

世界波...

羅蛇

問下堆球員囉

2-2

主快杯

入球單又要嗌cls

呢D先係波嚟

真係4 5 6 7 買唔切

差1粒

有即場的話今日一定大回血都似

我買完無耐就見到落飛落到癲

唔係真係567阿

我了

主隊會4-2

我個波蛋牙

佢之前屌過你屋企人，唔記得左啦？

主隊同我贏一粒好啦

買咗入球單呀！咪咁啦！

買左$500k 唔知幾多個零

主贏啦好嗎

4-2 sorry

得一場波 買全細果班好無癮

叫都無得叫

3-2 THX

5-2 THX

入球單未

然後成晚訓唔著

不了 買了雙

10-2thx

有人買左3皮單

買細波睇波好無癮 賭波唔睇波 賭來幹什麼

係咪無即場買？

好過半二叫到補時先爆

入夠7粒比我

開個狗會app咁難咩....

點解有人買細。。。

足球就係應該進攻 點解要唔入波

外X應該有

主其他

半場仲唔派？

好彩1.7幾果陣安全套叫左我買大波

自己再補左堆大波膽

咪臭係

你UP緊乜撚嘢？

布魯日的教訓

入球單

因為唔信狗會琴晚買細今晚會開大

入app得烏拉圭對法國

on9

假飛好似犯法

即場修仔贏有4.3

咁咪即係無囉

報驚吧

即場主勝有10

2.3炸

因為佢地琴晚買左大

你睇清楚D

星期六 甲府！

245主 2.42和 4.3客

你隊垃圾

半全大

又對返大分

星期六 天狼星對家

4球 567OK?

有無aik張gif

笑撚死

有幾難

甲府半大個賠率過唔到3有八成都開唔到 今次不了

有冇link

自貼會員名ok?

2-3

OG!!!!!!!!!!

3-2

2-3

假波

角大？

笑到痴線場波- -

屌你老味真係4 5 6 7

我係想表達改數字唔難

踢得幾撚靚

567

再入再入

個龍

場友誼波真係有幾大開幾大

屎主其他

想問下幾比幾

夠啦5球 買了單

23

Goal! 8倍幾袋住先
整多粒更好

8.5

狗會陰謀?!

支持！

印假鈔俾人捉到同個官講你只喺想表達印假鈔唔難

主針啦唉

4-2 信念

兩樣嘢嚟

屌你老母04
快撚啲cup啦

反cup得9,2

都70分鍾

點解唔買fg唉屌

今日大波日
由美假到呢場

衣家幾分鐘？係街

我都想買已經截左

新手想問係邊買 馬會無即場

廢隊 ，祝歐聯小組賽出局

全大cashed 主反cup

而家咩比分

真,半大全大全部開出哂,

見D巴打幾舊水都可以汁4-5位數字

主唔贏我跳了

2:3

5 6 7 幾多倍

入球單力頂

買入球單雙未到完場都未輸！求絕殺開入場雙！

入多幾粒，開俾567既手足

不了 買咗單

33super啦

笑撚死開個波Group 真係以為自己係皇帝

8.5 13 21

支持7粒

又唔係大蛇

咩gp

有人歡喜有人愁

加油

修仔咁撚落力做咩

而家幾多分鐘

呢d fdly和氣收場

76

super 未
友賽希望大家和氣生財

準備4-3

修仔頂住買左和客

屌你老母04立即入波

33 24

和客幾倍？

主反cup?

仲有得入

6合彩幾多倍？

入夠啦 好收手啦下

和和氣氣打個和嘛算

個Admin ban完人 比人問點解 都當會人狗咁撚 真係以為自己皇帝

4-3啦好口火

好

唔入都罷啦 小圈仔

命中好高？ 星戰 邊夠呢到某大蛇咁準

絕殺入多球開雙啦

屌 呢個gp 我啱啱quip 咗，啲人好on9
買細波

6

好撚想死

開1 13 20 34 38 40

法國智巴今日又中波

嗯

係

旺到痴線

有條柒頭朝早仲叫人 捐錢先出心水

祝運氣長羊長有 大戰世界盃

33/...

世界盃 我麻麻 等星6日假！

？

真係劇本和波

中了

3:3 GOAL

3比3啊

入球單既手足一齊冰封入球

屌 啱啱先講

Goallllll 頂實

4:3ok?

球探壞既

又世界波...cls 遠撚到

3皮單jump...

整多球4:3plz

567 既巴打
支持

屌 唔撚係和和嘛
和主 和和 之間 簡撚佐和主呀
友賽姐 但都要證明自己架 屌

幾倍？

33 比多粒

4-3啦

岩啦，友賽大家都贏嘛好

4:3 ok?

整多粒啦

吊on99

細波既手足心理陰影面積又大左

Goalllll33 條氣順d

支持4:3

入球雙穩了

拉個og仔去打靶啦

4-3未

3:3

85分鍾

和仲有1.56

似3-3

𠵱家幾多分鐘

入球雙頂實

是但一隊整多粒口廿

不了

Cup佢啦04

800

星期六
韓假
未買過

垃圾友賽點會唔和
買主客既人嫌錢多？

應該夠鐘就準時吹雞

支持43 34

無錯 所以入球雙

Super

服了

半場4:3咋 點會主其他800

Ching sick ball

單雙會唔會太刺激， 場場都要最後一秒先知中唔中

屌，今日掛住比錢大戶駛，無跟

唔開心快啲入去笑下 班戇鳩仔一場波買百九幾注仲要以為自己係大蛇

又super玩咩撚

入球雙 頂實

球會賽好輕 和波收場？

星6 日假再嚟！

唔會再入架啦

印尼u19

82 83 86 90入4球。。

馬會係唔係全線唔開

Why not 7

上呀04

睇錯 我半場同全場都有買

開4:3 比買佐單 同 主 既巴打開心！

04仲想去...

聽晚又世盃 今晚早d休息

肯定輸波刪飛 一係話少注/補左飛

準備4:3

單都針

馬會回血波

馬會收左未 入球雙要落去拎錢

+2

乜話！
星期六有甲府有天狼星！

幾比幾而加

羅巴 又賭番球?

33

1:7

唉 烏龍條撚屌

今日冇波 收左了

屌入左單

比多粒開7

半大全大 半和全和

收錢

3-3FT

大波 半大 客Fg 揀一注買都可以買中Jump果注

最憎和波

好開心有得啪啪全黑巴

FT 3:3

完左場？

補到04入啦

單雙之鬼巴打...

單雙巴

我跟左1k 針

補果2分鐘

100

屌 你仲記得

4:3 集氣

真係默契和波，屌

完撚左啦

30蚊兩口推到上160

屌 針！

最多俾你選擇 買邊個牌子嘅ky

單雙巴今日著著地

我買左$30...

比球世界波逼害

大波 和 3:3

ON9既然都係和
2-2咪算。。。

888我了

仆街馬會又唔開盤 整場和波陰人

尋日都和

888!

888

半場仲未派？

大波gel

買親都開雙

仆街真錢唔中
心靈就係咁中

895

剩係買5 6 7+都肥肥 應該唔少人買左

戒了

買左1k小球

跟唔切羅巴567 而家好嬲一陣間大大力發洩落你度

900

唔好同我搶1001ok?

902

1001

1002

1003

1004

斷我

搶888 夠了

無波買了

你等俾人爆菊啦

球會賽真係好難買
買大開大買細開細

果位手足岩岩話原諒左我了

仲想點

智慧恥！！！

你話係就係牙

派？

佢應該打錯(?)

屠左狗會幾多

係
打錯
連輸

關你春事咩

吹呀 我波po狙擊手嚟

智慧恥 點呀

要等到聽日世界盃先有球？

930

931

932

934

935

936

i like this name

9378

989

hi

1001 is me la
sau sau pei sin la all

冇波賭悶

UP乜

教主做咩唔上水同各位手足一齊屌波?

豐乳同路

唔敢上了

死港女

好辛苦... 頂唔順

1

dodo 1001 @ 1.3

0

.

點解呀
我等緊佢啲一膽七腳四重彩救命架

我出！

我想G佢條6000蚊3T多d

智慧恥教主

走啦 出條毛呀

dllm...

say duck ho

10001

而家爆菊要講英文架?

系

Popcorn

....

WA POWERFUL LA U
ME POOR ENGLISH

WANT EAT POPCORN?

感覺到有好多人捕緊

u is one of them

1377 我不了

搶到贏大錢

你又唔係大戶
你輸得起咩
未賭先輸幾百注 係教主咁識賭先可以

智慧恥1001

我